
                      Miren la verdad, es horrible, no tiene la misma epicidad que titanes del pacifico 1, de guillermo del toro, es ridicula, sin respeto por lo que alguna vez fue esta franquicia en su primer pelicula, la cagaron
        
            